啱啱係地鐵見到個男仔

我地對望左幾次 每次車門開都對望一下
好想問佢拎電話
女仔咁主動係咪會嚇親人

每個站都見到同一個人係出面

鐵道兇靈

識下朋友啫……OK既
利申：巴打
我都想抄啲靚女牌，驚比女當我變態佬

你的樣子如何
結果也必如何

美極唔好嘛親排骨仔

有時都試過咁
但我反而會望一望係咪我食完野唔記得抹嘴定點
或者會諗番其實我係咪見過佢但我唔記得咗

成日都有呢啲經歷
都係唔敢開口就錯失左

會留意對方幾時落車
啱啱搭十點鐘架車，幾次都有延誤
幾次都叫哂全車人落車，幾次都上同一架車箱
我留意到佢都有上連登

你的樣子如何？

靚女咪ok囉

原來係你

今日係著黑裙，難得今日有飯局

影佢放上黎之後你比人批鬥